點解口罩工廠個fb，咁多打手話提出疑問既，都係攪事黃屍曱甴

點解口罩工廠個fb，咁多打手話提出疑問既，都係攪事黃屍曱甴

叫人升級吸金
明明俾唔到信心消費者

代表左佢地認證自己係紅藍屍

老鳳認同

地政去咬非法工廠未